急問！筆直二百蚊，聖誕去邊度食飯好！！

ＴＡＢＬＥ ＦＯＲ ＯＮＥ
有無好介紹

譚仔放題

Cafe de coral

吉野家打邊爐啦

老麥放題

屌個譚

食屎啦你屌你

想食好少少

半島

花園

想有特色少少

深圳食啦咁

入返去食皇家飯

你當係酒店 自出自入呀？

m記

City Super

咩咩妹

半島食完簽卡
二百蚊當散子比tips

爭鮮 過返個日式聖誕

祝你過唔能到年。

金拱門

自己去街市買料打邊爐啦

大家食

返大陸食
$200 可以做大爺

想出街感受聖誕氣氛

波仔飯盒放題

$200 M記脆薯皇

唔食呢d cheap野

我地母校既canteen

m記 十幾個廿蚊餐放題

比狗食

Kentucky Fried Chicken

食既唔只係食物
係回憶

得痛苦既回憶

食hell can吧

百x香 聖誕開唔開？

佢比利迷打到變弱智
咪jer

7仔叮飯

已經係日本餐廳

因為我地無一齊食過

過大海啦親切蛇

唔想同你食屎

你數學U？ 200蚊 點食十幾個廿蚊餐？

自己煮

-.-....唔叫?

你有女

翠華